連仔 快D入黎澄清LIHKG係咪俾ISP BLOCK 9 左

好多流言